大陸都整到3A game

鬥戰勝佛

Ching 坐咗幾耐

依家啲人係咪見到畫面正常少少就係度3A 3A咁鳩叫？
成條demo片你邊忽見到佢係3A？

AAA係指高製作成本、高宣傳成本嘅遊戲

人都仲招募緊，UE一早免費使用，編輯器整啲場景怪物出嚟，加啲scripted嘅動畫，upload上YouTube就係高成本啦？

隻狼

支入侵遊戲界都唔係第1日的事

致敬隻狼

佢話要整多三年
到時啲員工都挖走哂啦

前人種樹

老實講 吸引力一般
題材又西遊悟空已經夠反感
玩法睇落又唔爽

變撚左日經啦屌你老母閪

3你老母A

3A成本最起碼8000萬美金
佢自己冇講
樓主都睇得睇出

可能樓主睇下人哋YouTube玩UE編輯器都覺得係3A

又拎條招聘員工短片來
條片離成品仲差十萬幾千里，最後出唔出到街，出街有冇條片既質素都成問題，已經唔講條片既內容夠唔夠格叫做3A
連出demo個公司都講明，嚴重缺人手，條片只係拎來叫人見工幫手整game

支那game關我撚事

屌你老母，支那仔開咗n個廣告post仲要開，標題連game名都唔敢寫，垃圾打手